有冇人都係讀護士學校？（升學問題求解答）

護士學校就快畢業，好迷茫，唔知報邊間u升學好。

香港可以part time讀既nursing得港大，每星期返好多個鐘，project,assessment, 擔心一邊返工一邊讀會好chur

另外Oxford Brookes University.BSc(Hons)in Health Care Studies(Nursing)都有唔少師兄姐讀，但唔知係咪伏

有冇巴絲讀過？可唔可以分享下經驗？

絲打邊間出黎？